跪求歌名

今日行行下街聽到既，英文歌

男歌手唱，只係聽到結尾每句都係用forget/again做ending, 旋律幾抒情輕快既，幫幫手